[風水救港] 回顧風水分析 改變局勢

見到理大一役 我見大家都好灰心 好心痛 好嬲
但記得三不
不割蓆 不分化 不篤灰
核爆都唔割呀

多謝番亞特蘭提斯巴打既風水分析
[風水救港] 8/11/2019 立冬後分析

港人應在8/11 ~ 21/11 冷靜下來 重新檢討 過去的"行動"成效如何 以智慧 藝術 才華 頭腦 文昌來修正改變策略 來迎接亥支的來臨
簡單來講
要反省番理大同中大既一役
姐係陣地戰唔好再發生
再諗下三罷既可能性
姐係1-17點既野

下個回覆講一講要用油漆彈同文宣

香城online 五行破狗聖物

姐係要用多D油漆彈 同埋二手偈油 深黑色液體
希望和理非物資手足預埋呢樣

推

最後文宜
[風水救港] 群蛇惡陣破解法 !!!

用蛇獴呀！！！！
對家係九巴apps用緊狐獴啦

[風水救港] 狐獴 vs 蛇獴 ！ 疑似核彈

Tui

點解推唔到

推呀

要多d人睇到

推郁

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

用蛇獴呀！！！！

上熱門呀

係咪標題唔夠吸引

會唔會關風水事

上熱門

熱門

上

熱

幫手推

Push

pushhhhhh

push

push ah

檢討下

無人信風水

咁準
點都好，我希望大家放棄個種一見狗就激動，冇辦法再冷靜諗計策既情緒

唔好撚狗

推到有五頁

要整黑色既水就得

sogo感謝祭都無埋

Up

有巴打個post幾好
黃色經濟圈！！！！！！

波蘭當年點打贏共產黨

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推黑色水攻

支持

推推

再黎推多推